深藍色cardholder

如果有見到唔該dm小弟

dmed

做乜撚野? cardholder傳心術?